點解叫英國變種病毒？

唔係新冠肺炎變種病毒咩？點解要加地方名？

變種中國武漢肺炎

責任全在英方

格硬加英國入去,好唔尊重支那武漢

種族歧視